革命啦 革命 革命 革命 革命 革命 革命 革命

自己讀十萬次

驅逐共黨 光復香港

唔講港獨？你反共嘅一刻已經港獨啦！既然係咁.不如直接叫港獨啦！

光復香港！
香港建國！